前年11月中環和你Lunch 7男2女今早被捕 下周四東區法院提堂

2019年11月13日，中環上班一族在中午時分發起「和你Lunch」行動，抗議警方於中大圍城事件中的濫暴手法，最後釀成激烈警民衝突。事隔超過一年，警方港島總區重案組今日在全港各區拘捕並檢控7男2女，下周四（18日）提堂。

警方指，港島總區重案組當日事發後接手案件，經進一步調查及徵詢法律意見後，今日上午約7時在全港多區拘捕7名本地男子及2名本地女子，年齡介乎20至39歲。

控罪方面，其中7名被捕人已各被控以一項「非法集結」罪，當中3人同時被控以一項「刑事毀壞」罪或「管有任何物品意圖摧毀或損壞財產」罪；另外2名被捕人則被控以一項「管有任何物品意圖摧毀或損壞財產」罪，案件將於2月18日下午在東區裁判法院提堂。

之前踢過保？？

反正黃就一定罪成，梗係乜case都掟上庭

我估似勒

唉……又係咁

要整你踢唔踢都告㗎啦

全部踢佢就全部要查

全部唔踢佢都係全部要查，
不過你就要定時報道。

你哋唔係以為冇捉過冇踢過保就唔查你唔捉呀話 ？

傑斯第一次畀人拘捕之前都冇捉過冇踢過保啦。

要捉你，要查你，要搞你，要告你，係完全唔關踢唔踢保事嘅。

佢要搞你就係咪都可以捉，佢要告你就以為自己夠料就可以告。

完全唔關踢唔踢保事。

日日瘋狂拉人，3萬黑警死全家

黎智英保釋期間報到咪又一樣可以照拘捕照告。

所以唔好以為唔踢保就唔告， 完全唔關事嘅。

就算佢以為夠料告嗰啲都有機會呈堂表面證據不成立，唔使答辯 即時釋放啦。

裁判官黃士翔昨日裁定其中八名被告的案件表面證供不成立，毋須答辯，當庭釋放

所以畀人告就唔使驚， 未畀人告又唔使驚，平常心就得。

繼續做返你認為應該做嘅事。

未上法庭即刻買機票走!